點解住公屋都話冇父幹上唔到車？

每個月既公屋租金同普遍家庭供樓既錢比起碼差1皮以上

加埋可以申請埋政府d資助津貼

讀書學費又平d 甚至1蚊都唔洗比

屋企每個月慳番咁多錢，咁都話冇父幹？
用晒黎買iphone去旅行影相貼ig post出走文咋掛

利申
屋企本身供緊樓，根本唔會有多餘錢幫自己

自己一畢業已欠緊政府十幾萬學費

份工夠洗唔夠儲，1份工唔夠就放假做第2份，第2份唔夠就做埋第3份，fg果陣放工做埋第4份

我身邊好多屋企有樓既朋友其實都係咁

睇唔過眼d公屋仔日日叫春呻窮冇父幹

公屋先係人生贏家

其實真係住公屋已經解決咗交租問題
儲錢真係易咗好多
不過啲公屋仔硬係要買貴嘢食好嘢成日去旅行
邊有得怨

公屋仔成日話自己點慘點慘 轉頭渣部車出黎

我就日日迫地鐵狗巴

因為有錢人係孤寒啲
唔想比人知自己有米

利申 好窮

有d父母都做出現金糧既工，唔洗交稅，津貼拎足，
個仔30歲唔夠就幫左佢上樓， 仲話冇父幹

有冇諗過公屋仔老豆老母本身收入低 又唔識理財先要住公屋

一陣D年青人話你奴隸做狗,用30年供無人生

佢地full grant讀書中途quit都冇所謂反正唔係自己錢，出來做野又易儲錢 儲住錢慢慢抽白綠表上車 得閒去下旅行

有無諗過公屋咁抵住，唔需要咁努力搵咁多錢都已經生活到
而且唔需要點理財
搵錢搵得多隨時比人篤爆當我係富戶比人查，搵幾多洗幾多反正一個月交租都係兩三千

清，其實e加市場人工低極都有皮幾野，父母都做起碼都2皮幾至3皮，連埋資助根本fatfat

供緊樓果d家庭，好多可能係每個人around 1萬尾至2萬左右，好多都其實好吃力

我全家都出晒黎做野，但都冇餘錢供多層，公屋又申請唔到

唔識理財，即係d錢拎左黎享受

你覺得供樓係享受，人地覺得飲飲食食係享受，冇衝突

唔供既全家訓邊，公屋又冇份

啲錢拎嚟享受都唔得
港豬真係好作賤

Agger

樓主身邊係有樓黎講算低層人士

高層永遠只佔小數

一定要高層咩
大把人好少少都唔洗為供樓供到隻狗咁

fg50k果d?

我老豆老母ABC字都唔識多隻,家下咪又3層樓加間鋪,當年日日做15粒鍾係新年先休息幾日,一年返360日

要上繳一半交家用緊係上唔到車
搵2皮交1皮
搵1皮交5千
仲未計兩老有咩事入廠